最痛係連分手都冇資格講

到頭來發現原來大家咩關係都唔係

最怕其實被取消資格
還不知道 拚命掙扎

一直暗戀咗佢好耐 有次飲醉咗 忍唔住同佢講 嗰陣時仲好開心佢應承咗大家嘅關係 明明心裏係知道佢只係對我有好感 好傻咁覺得拍拖後可以令佢真係鍾意我 點知原來佢一早有女朋友 從相識開始就已經呃緊我 可笑嘅係佢自己同女友交代曬 佢條女好平淡咁同我講希望我同佢就咁完 嗰刻我先知我連分手嘅資格都冇

呢段關係係唔係你個名嘅由來
好慘 當感情冇一個實底 甚至一個名份都冇嘅時候 你咩都唔係

犯賤

鍾意人就係咁犯賤

自知不夠好
消失人前 自覺地拒絕我本人
從無資格 跟你合襯
理解得到命運的不幸

說話真係唔可以亂講，當你以為佢講真，點知佢同你講「我以為你講下」之類，真係好傷心

揮手

春秋

唉 好sad 究竟可以點 點解好似得我一個人緊張

你係發現得你自己一個付出緊㗎呢？
有咩證據？

緊張又有咩用？對件事完全冇幫助。

最慘係無論你幾犯賤都改變唔到任何野
只可以做好自己 希望佢有一日識得欣賞自己

屌完咪算囉

佢唔表達 我點知佢緊張

可能佢真係唔緊張
你有冇同佢講：「點解你好似唔緊張咁嘅」

係
冇中過招真係唔知自己有幾天真 慶幸嘅係冇比佢食到 而佢女友又早發現 唔係嘅話 真係驚自己以後會變咗挽人嗰個 好唔想對人失曬信心

比較希望以後有識得欣賞自己嘅人

知道自己咩都唔係既感覺真係好難受 但可以點 都甩唔到身

就算點著緊佢
佢都唔在意
因為佢個心根本無你